想請絲打食凍柑～～～～！！

👐🏻俾我捽爆你塊面豬仔🤪

呢幾日真係凍到冇枝覺

有冇咁誇 我好暖

涷到打唔到嘢

請佢食凍丁

⠀

你打咩

丁丁好warm

Assignment exam打字囉我唔係有棍絲

順手幫我打埋pls

我都係， chok得慢過平時好多

唔想知

🤗🍊

凍荔枝得唔得

不了 你個身好大陣臭味
請你吾巧靠近禾

熱荔枝就有

我香㗎喎

幾個星期前仲係有棍

幾時變左性我唔知